# Организационная структура департаментов

Управление организационной структурой компании, включая филиалы, департаменты, отделы и пользователей, в соответствии с их принадлежностью.

Для организационной структуры доступны следующие функции:
- Просмотр корневой папки - название компании.
- В корневой папке можно создать подчиненную папку (подразделение) департамента/отдел/филиал или пользователя.
- Все наименования подразделений/департаментов/отделов/филиалов можно переименовывать, кроме наименования самой компании.

<img src="../010_pics/CompanyMenu.png">

Примечание. При создании подразделения необходимо ввести название отдела/подразделения.

В подчиненной папке есть возможность создать подчиненную папку-подразделение или пользователя.

<img src="../010_pics/CompanyWithDepartments.png">

Создать пользователя можно в подчиненной и корневой папке, либо выбрать переместить существующие записи пользователей с помощью drag&drop в нужный департамент (созданных ранее в объекте “Пользователи”).

<img width="100%" src="../010_pics/AddUser.png">

При создании нового пользователя из подразделения, подразделение автоматически заполняется для нового пользователя.

<img width="" src="../010_pics/PersonPart.png">

Перемещение пользователей между рабочими группами и добавление в группу с помощью drag&drop.

<img width="100%" src="../010_pics/DragAndDropPersons.png">

Поиск по наименованию подразделения, ФИО сотрудника.

<img width="100%" src="../010_pics/FindPerson.png">

Доступен скролл, в случае если вся организационная структура не помещается в область вкладки.
 
Для каждого подразделения/департамента/отдела/филиала, включая подчиненных подразделений, можно указать одного руководителя подразделения. Руководитель подразделения будет использован, в случае если, у руководителя будут расширенные права, а у подчиненных урезанные права.

<img width="100%" src="../010_pics/SelectDepartmentHeader.png">

<img width="100%" src="../010_pics/ACard.png">
